原來有線球彩台下個禮拜就收皮

依家有線除左新聞之外 仲有咩好睇？

賽馬 MyTV Super 同J2 都有 我睇你做乜鬼

足球 Now 有四大聯賽同歐聯 有線有咩睇

電影 我睇小鴨影音都得啦

見到有線球彩台無左 我感到心痛

劉志強都冇埋 搵鬼睇18台

賽馬要睇方駿暉

紅海灣！

佢嗰場究竟買幾大先叫成咁

睇左咁多年64台 最經典都係阿鵬求婚

查實搵素人講波。。。。。。俾經驗新人

賽馬

Wendy Whitney

球彩台上季冇晒阿SAM, 大頭, 阿占, 妹頭佢地之後已經唔好睇, 而加睇都mute聲, 廢撚事聽到個柏霖把聲, 講波又廢, 成日以為自己好好笑係度攪gag, 垃圾主持

長期睇意甲 都睇bein 聽張志德 果班

希望有台搞番 好多人中意睇

昨日睇港超 聽到劉舜文 真係想死

柏霖真係好撚難頂唔單單係自己聽到尷尬
係會FEEL到其他主持都頂唔順佢
正宗戇鳩仔黎

變倍器

睇女

之前成日打嚟叫我做回頭客

呀鵬講得幾搞笑 把聲又衰

淫kit

啊鵬去咗邊？

當年呀鵬直播當衆求婚比人拒絕左
真係懦一世😂😂😂

阿鵬講波真係好正架
佢依家去左邊？
Now不如諗搵佢開個18+波台啦，可以瘋狂爆粗

佢唔鳩吹叫人買乜買物之外都好好，成日鳩嗡叫人買，極少可中左就認屎認屁，唔中就話買十蚊八蚊娛樂下

好似去左開網台

甘泉航空